Twitter再封鎖數千中國賬戶 「對港示威人士挑撥離間」並將向FBI報告

Twitter周五宣佈封鎖全球數千個賬戶，指控這些來自阿聯酋、中國、西班牙及厄瓜多爾的賬戶散播假新聞及親政府宣傳訊息，而其中來自中國逾4000個賬戶試圖對香港「反送中示威人士挑撥離間」。

Twitter稱4,302個在中國的賬戶「企圖對香港示威活動挑撥離間」，而來自阿聯酋及埃及的賬戶則向卡塔爾及也門發放親沙地阿拉伯的訊息。今次是Twitter繼8月後第二次封鎖行動，上月Twitter封鎖超過20萬個賬戶，相信那些賬戶與中國政府有關，涉及針對香港示威的散播假新聞行動，那些賬戶將香港示威者描繪成「不代表香港大多數人的罪犯」。

美聯社引述Twitter一名高層表示，這次行動主要由三個冒充駐港新聞機構的中英文賬戶發動，目的將示威者描繪為暴徒影響輿論。這名高層表示，那些賬戶違反Twitter服務條款，因而予以封鎖，並將中國這些活動向聯邦調查局（FBI）報告。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

#CHINAZI

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Twitter 好波
好過Facebook
踢十下先郁一下

yes

棄Facebook 用Twitter 啦。 香港人

Twitter 好波

facebook求其ban小貓三四隻當交差
youtube仲衰 一堆fake news channel
蘋果youtube直播都可以有一堆簡體字五毛

推

連仔肯做野未
連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

youtube 直頭唔理

YouTube 堅係勁
踢一百下都唔會郁一下
蘋果啲YouTube live 好似走馬燈咁
成堆五毛BOT係度洗版
啲明顯散布謠言嘅片
同俾中國政府控制嘅channel
就好似細胞分裂咁加上去
完全冇打算take action

twitter no.1

facebook no.169

豬西伯格Suckerburg食撚屎

係
依家仲要俾中共喉舌登廣告

係，明明冇乜人講野直播一到關鍵位就bot洗版洗足幾分鐘就停，等一陣又再loop

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

連仔幾時出手

IG 都好放任支那人
report好多次
頂多只係入到佢地spam..

twitter

Facebook肯做野未

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

致想認真討論嘅連登仔們： 搜尋功能幫到大家，唔好期望啲正經post 會上到熱門，自己search 把啦！

連尼住都未做野啦

ig咪又係fb擁有

Twitter!! Trump trump文宣地盤都敢搞

真係要轉戰twitter

唔怪得維穩費仲貴過軍費啦

唔怪得侵侵咁中意玩

放棄fb 加入Twitter

正！全世界改用Twitter

支持twitter

五毛燒不盡
春風吹又生

Ban 哂個班叫人曱甴
大家記得report
特別係叫人曱甴個d
一定ban
因為係hateful speech

#AntiChiNazi
#StandWithHK

thxx

Google係美國最奶共既公司
佢地寧願同建解放軍合作都唔同美軍合作
你話呢？

Twitter好波

twitter

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

Twitter

最好報埋CIA同NSA

Twitter ho ball
未註冊Twitter account嘅巴絲仲唔快啲入去整返一個？

邊個未開始用twitter仲有咩理由

Pish

FBI

快點來互相Follow

未開ac嘅手足快啲開

twitter ho ball

Twitter 大快人心

直情係neo-nazism

Facebook YouTube 根本已經比五毛霸佔曬

香港人要認清現實

Fbi

twitter
相反facebook真係好垃圾
舉報咗好多個acc都話未違反規則

ig 個老細咪係facebook

再封多d

你哋要諗下美國總統用邊個社交app
咁梗係做嘢
你試吓trump轉用Facebook

Twitter 好波 我決定以後轉用twitter

依件事大家要雙向睇，我地既野FBI都有可能會睇！手足真係要忍耐下，我地無出錯就贏面高！

P助仔，推唔郁都推

但係呢度仲係繼續圍爐上連仔,TWITTER無人幫手RT

正

IG 舉報野仲衰過facebook
好多都無哂下文

FBI一出手唔知中國後果會點

美國實有出聲

Twitter
Facebook

#weconnected

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

facebook大佬老婆係支那人

清泉

美帝出手

Twitter做report真係好好,即使得一個人禁report佢都會睇

facebook班冚家鏟要極大量report先理

用Twitter啦

小粉紅

用twitter
Btw no fd use

真係想開個連署調查facebook 同 google 有沒有叛國

Facebook 呢

咁大家仲唔開twitter AC

要人呀

香港仍然少人用

I LOVE TWITTER

Push

良心企業

youtube就算啦
就算唔計啲五毛 本身成個platform都愈搞愈柒

facebook仲話同法新社一齊打擊假新聞, 點知除左ban9點新聞之外原來得個講字

Twitter做得好啊！！！！！近日唯一安慰，有媒體支持港人！！

向fbi報告
班海外五毛

twitter好玩好多睇多左好多日本歐美野

抵我用足咁多年

TWITTER好屈

Twitter真係良心社交媒體

啱啱趕得切12點前send

我係twitter人呀屌

喺Twitter見到可疑account記得report

這就是你們說的言論自由嗎

抱歉您的微博由於違反相關法規，已被刪除

（此po人手轉發）
【主綫】【喺連登都冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

朱西伯格食屎啦 呢d嘢奶共狗學唔嚟

Twitter 幫我地 都唔好旨意曬人地幫我地先得架 我地都要去Twitter 文宣架

btw我retweet d post 太密
密到三星期前比twitter鎖左
我send email同開report file去講
到依加都仲未有回音

利申：開左新ac繼續國際戰線

唔該大家真係參與多啲twitter戰線
我哋twitter group嘅巴打好努力日日組織
個group開咗幾個月仲未有一萬人
活躍嘅可能又一半都冇...

德政

推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己 做好自己要做嘅事

真係抵我成日用

FBI Warning

推呀

美版大j

想迫死Facebook 咩

Twitter report post真係有用㗎
FB廢到呢
—————
淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

今次真係

cap完佢地啲言論做材料，之後report。

點解可以咁冇骨氣

最嚴重都係連youtube熱門 好明顯都有fake news

Sir this way

連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post
連仔幾時鎖連登陰謀論post同埋分化post

又唔好話facebook唔做野
你見點新聞差唔多出到10.0

越來越鍾意Twitter
FB真係就黎del得

好波

麻煩哂twitter

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Twitter no. 1

香港人
投訴係有用㗎
見到五毛記得report！

Twitter ho ball

點解twitter可以咁好，見過幾條五毛撳下檢舉，之後真係會做野
Btw

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

twitter度 post youtube fb 堆抹黑link得唔得？
直接經美國調查 比壓力google 同朱西做野

真心唔明市場夠大真係咁重要嗎?

twitter is good

有請小鳳姐

我發緊夢

大家現實都小心中伏 比彈藥人

用twitter

Tui

Oh nice america

0負評

屌佢老母fb 嗰個save hk日日曱甴，
report都冇撚用，話冇違反守則

Twitter 真係做到嘢

真
就黎懶得report

twitter好野

twitter ho ball
第1次見過千正皮0負皮嘅post

我已經放棄
所以奇怪點新聞點解可以收皮
其他藍page啲report唔少得過佢囉

零負皮

Google屌你老母個YouTube勁多fake news
學下人啦

1157 正皮
0負皮

只推行動post

twitter 垃圾Facebook

並將向FBI報告
twitter
唔係為文宣都應該轉用twitter 唔用奶共fb

連仔快D做野

連打甲由言論做hate speech 都可以話唔成功

Twitter 仲勁過連仔

好奇一問，點解關FBI事

反而狂po 支那旗嘅我成功report好多次
唔知佢地咩心態

fb一樣，report咗好多次曱甴論都唔成功

但我唔知係咪youtube 屌得5毛太甘
比youtube封左ac~ 屌佢老母 一定有大陸狗做youtube 選擇性封鎖

豬閪伯格都唔知仲奶乜春
要比你入大陸一早比咗啦
好簡單，對中共嚟講自己控制唔到嘅嘢係最危險
認命啦，一定唔會入到

千幾正評無負評
幾耐未見過
連禁錯都無

twitter

睇返facebook同google

愈大聲左膠嘅就愈仆街，成班偽君子

完全唔明
咁嘅話印度都得啦？

Twitter叻叻

[爭16000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

贏左要拜謝下CEO

網絡既清泉

已開始轉用twitter

直接公開信或者登報指名Facebook回答對反人類言論既不作為

push

好似係因為google唔知邊個高層係支那人

其實連登可唔可以封下d 5毛AC

Twitter好波 唔該ig同fb快啲跟機

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

Twitter真係好高質
仲未下載twitter加入戰隊嘅快手！等緊你
幫手留個言 唔識英文嘅留張圖 㩒一粒制retweet下就得架啦
我哋要夠多人先推得郁

In Twitter we trust

我一早轉咗用twitter幾年
一向憎fb

agger

五毛死全家

呢個需要各大本土media / kol 帶左頭先
如果夠多content 睇, 多人可以follow 可能有機會既

Twitter真係好重要嫁！

pish

其實Twitter好似對大陸嘅應對強硬果斷好多，進取過Facebook好多

T

我report 封左三個
要report 得好準
準就一兩日就封

屌0負皮
好波

轉用Twitter, 刻不容緩

FBI open up

push push!!!!

你地班友
Twitter 對你地咁好
又多甜野睇
你地開個ac都懶

有d大型藍絲fb report極都無用
但有d小型最近report都block快手左

如果youtube都咁自覺就好

多謝美帝先

放棄連登,去twitter

並向FBI報告
並向FBI報告
並向FBI報告
並向FBI報告

差唔多兩千正評零負評
畀正評都驚手震畀錯

我都係

same here

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

Facebook 係完全唔理，有個藍絲畫家話示威者係甲甴 Report 咗竟然話無違反 standard。

三毛無得去美國了

入google一轉，XYZ多到嚇死你

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

完全無負皮

朱西舔共舔到出面

俾美國調查係唔係判國就係抵死

Twitter真係幫到手

Twitter 好波
721 811 831 新屋嶺

大家一齊玩Twitter 喇

Facebook 正垃圾

Facebook就唔會有咁既勇氣，上次fb清account都係因為twitter報料先做

Facebook Hong Kong班仆街更加唔會

twitter
反觀fb

twitter空氣好清新

歡迎大家互讚互粉

開twitter
享受真正自由既空氣

Facebook 奶共唔係第一日既事

我已轉用Twitter了

日本仔都係玩twitter

多謝twitter

FBI is watching you

好波
你仲用Facebook?
我已經轉用Twitter了

最好篤埋嗌one china個班比fbi. 等佢地有得回家

Twitter 啪啪啪 Twitter 啪啪啪

垃圾FB學下嘢啦仲起勢奶
Suckerberg

叫班大陸狗同網兵返微博啦

721 831

721 811 831 新屋嶺

Twitter咁好 你地捨得用未 講到口水差心淡

總之d無意思既符號名ban晒已經改善好多

根本外國就係搵香港做試驗場
睇下支那可以出乜野招
我當然唔會封埋你fb youtube
等台灣同美國大選先做
順便燒下支那d維穩費 幾爽

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

講得咁白

做得好

棄FB轉用Twitter

之前report過幾個護旗手spam，有5-6個ban咗，一個用spam已經唔得。超過一半檢舉未有結果。

屌，個D港人講地、香港G報、向警察致敬已經大撚把人檢舉，咪一樣仲存在。而家求其ban咗點新聞幾個舊ac（已經翻生）同一兩個反黑衣人ac就當交咗差。

好撚勁

Twitter做得好
Fb垃撚圾架真係

加入Twitter

likhg 有冇方法查封 popo, 5毛呀

感謝Twitter

Stand with us大家就得fc左嘅先好放twitter 唔好學對家咁蠢豬

Twitter世界第一

Pishhhhh

We connect Twitter

五毛貢獻收入比蘋果

IN TWITTER I TRUST

真係twitter易reach外國 同少d 5毛

鬼咩。。facebook 朱溫伯格老婆都係中國人。。點會封

終於愈黎愈多人發現呢樣野

與中國有關,話之你反送中,其實最後都會被送中或送危地馬拉.
因為中國與第三帝國係一鳩樣,都係法西斯黑話嚟.無殺戮無謊言,根本就不可能有中國. 你問下西藏,新疆,蒙古,滿洲,港澳台等都知啦.中咩國.
所以要中國而又覺得你可以做得比豬共好,你肯定亦係一個PK嚟,所以所謂中國嘅海外民運,大多都對香港嘅反送中係持反對態度,咩見好就收係主流,仲有D甚至認為你反送中其實係反華,有咩事應該關起門來,家務事亂倫亂掂佢,而唔應該出到國際而變成國際事件,好似港獨咁.

fb d人留言講曱甴report左都同我講冇違反

fb呢啲垃圾棄撚咗10世啦
如果唔係做野嗰啲焗住同WhatsApp嘅話，我都delete埋佢